書呢 唔讀唔知身體好

新手想學下點樣買股票
但係唔想淨係聽人講咩野number 想自己學下分析
所以諗住睇下書學野先
除左intelligent investor, security analysis同埋random walk down wall street
想問下各位巴打仲有冇咩野入門好推介

Theory 黎咋喎
睇d咩技術分析好過啦